[再接再厲]私人推薦兩隻股份畀各位巴絲持有

往事就唔好再提啦，盞大家傷心，今次小弟又分析咗兩隻有潛質嘅股票畀一眾巴絲持有。我自己就覺得近排市況有啲唔明朗，科網股或者恆生指數追縱股就唔太推薦，特別係700，好似坐過山車咁，少啲心血真係唔多掂

廢話就唔多講，馬上為大家獻上心水推介：

第一隻係楓葉教育(1317)，實際操作如下：
盡快購入，因為股價正處於反彈期，並且2018年1月25號將會除淨，2017年度年度業績各項指標均好於市場預期，目標價放9蚊

第二隻係中國中車(1766)，實際操作如下：
近日中國中車為迎合來年國家政策發展，被改為國有獨資公司，相信長遠對股價有刺激作用。不過由於短期投資者對消息持保守態度，因此未來幾年股價可能會有所調整，所以可以睇定啲先，待市場消化完消息之後再入都未遲

最後老套講番句先，投資點都有一定風險，信唔信我自己諗，自負盈虧啊各位

利申：非打手，打手死全家

柒完未?

閱

中車呢個concept 兩年前已經炒完散哂水啦ching

不能再準的神預測呢?

唔好搞我隻1317

1317

中國靈車傻仔先入

哇屌居然一個正皮都冇，灰咗

中國靈車都叫人入

你上次果隻輸左幾多

中國中車短炒可玩下

樓主死全家？

呢位巴打就真係有腦，無人叫你走去四倍融資仲要全倉買入，唔咁做又點會變靈車呢？Anyway，大家當食下花生睇下戲啦咁

三千

再接再厲

燈

一燈再燈

好少見股票分析po可以幾乎全負皮

您今次連分析都無
搬d新聞就算

數據都無
好難支持您

中車我真係呢世都唔會再入
十蚊入7蚊走我屌你

中國閪車15年合併完已經玩完

gun

唔打太多啦，淨係好似好型咁又柒咗就無謂啦。
大家一齊食下花生睇下呢兩隻兩個月內會唔會上去啦

曾經傷害過你的股票，你不但不能害怕它，反而要戰勝它

不能再準的神預測

我都私人推薦一隻
700 長線sh目標700蚊

真神教學

過大海 用一萬賭大細 輸左用兩萬 再輸四萬
終有一次你會連本帶利贏返晒返黎

本多宗勝

ching好波

保到0正皮

做咩唔繼續玩易鑫

有keep住留意，之後時機到會再入。

ching畀個正皮g持下ok?

點解1317逆市升都無人畀正皮G持我

有冇ching買咗神車先

都係無正皮

7.93 都無人撐我，屌你老母啊

1766 隻垃圾你都推

好打有限

今時唔同往日，昔日嘅靈車，今日嘅神車！！！！

中車

大把國家都劈炮唔再玩一帶一路。

起到一半又停工 蝕都蝕死仲買中車

今日兩隻都升大家點睇

你咁好介紹入左幾多先？

各位口中嘅靈車升到8.18鳥，今次仲唔到我bin晒樓上咁多條c

楓葉教育13:18錄得5百萬買盤，股價直升9.19
利申：sh緊

1317 睇幾多?

睇下過唔過到9.5先，過到就睇10蚊，估計頂多升到10.5-11左右。

我好想知道，點解到今時今日，呢個post仲係一個正評都無？
我屌晒咁多個畀負皮嘅傻鳩啊！！！！！！